有冇人知 election day 嗰日係咪開市?

吉田sir 入貨美股好唔好

election day
係咩嚟?

Presidential election next Tue

開始要 plan

祖國BTI 長渣ok?

開

咁宜家係咪開始掃美股？

Not now, 開始要 plan

下星期二就係election day
宜家買定唔係差唔多咩

Thanks, 好似係開

知唔知點票點到幾時會知結果

開.
2016年咪跌左成千點

買貨時講聲比細佬聽 ok?

可以食的

吉巴點睇
大選完，美國內部可能會有大型示威，唔知會幾大，似係仲未price in ，又仲未知計入冬個病毒有幾勁，德法都封，可能陸續有其他國家封。

見琴晚資金部分流入金市，軍事股跌得又唔算勁，同9月個大斜唔同，上個月係全線跌。

我琴晚都淆底清哂倉保住利潤，本身100%倉。個倉係三月尾追住大熊市shopping list個post 開始建。

今次冇咁 clear cut, 多樣考慮
就係要小心之前贏嘅錢, 唔好冤枉嚟瘟疫去